分左手但係冇感覺

近呢幾個月覺得佢愈黎愈唔上心
加上呢幾個月大家工作上都忙
冇左當初甜蜜嘅感覺
呢幾個月大家都冇乜交流
大家放工日日都攰到冇心情揾對方
一個月都係見嗰一兩次
岀親街都係去左爆房(雖然每次都係我叫佢
其實一直對住佢個人好攰
性生活大家根本唔夾 每次扑嘢最後都搞到唔係好開心
同佢傾過好多將來嘅打算之類 但佢都係hea hea 下咁答
可能根本冇諗過同我長
呢個月都有試過同佢製造下新鮮感
去下啲冇去過嘅地方 做下我覺得會有趣嘅事
希望我地嘅關係會有啲改變 去返以前咁
但對佢黎講原來只係比左壓力佢
一直以黎 我對佢其實又冇話有種好愛佢嘅感覺
但係我一直都好想令佢開心 又會care佢嘅嘢
我唔知呢啲叫乜嘢嘅感情
但對於我黎睇
我覺得佢都係只係想揾個本 比佢消磨下時間
而咁啱我又中意佢 又同佢表左白所以先一齊左
我知道我唔會係佢人生最後一條女
只係生命中嘅過客

最後我同佢灘左牌
大家都愈講愈燥
真係好攰
終於講左一直諗緊嘅嗰兩個字
其實分手都唔係呢排先諗 但一直冇呢個勇氣

之前同exex分手真係喊左幾日
好耐先冇嗰種個心乸住嘅feel
但到左呢一刻 我又冇好想喊嘅感覺
純粹覺得突然冇左個人可以日日陪我 好空虛
到呢一刻我都唔知佢到底有冇愛過我
定係只係當我水抱
可能呢段關係入面
大家都係只係互相依賴而岀現 而唔係基於愛
係咪根本我冇中意過佢

一到夜晚又諗返之前嘅嘢
其實咁仲算唔算冇感覺..

夜啦絲打 早啲瞓
祝你將來搵到幸福

好難完全冇感覺 畢竟都存在過

我都係，分左一星期，反而活得重自在，但係無左個人咩都陪我做好唔慣

冇中意過都扑得，樓主你中唔中意我

跟本冇人日日陪你你地一個月見兩次

兩個人相處耐左都會習慣左對方
好多時其實就係因為呢種習慣而分唔開
你同佢一齊幾耐?

分嘅原因係咩

排隊喇師兄 你前面排左好多人

清突破盲點

我覺得對佢一直都係只係習慣左 而唔係愛

就一年
我都覺得係 平時冇鬧交到至於要分手
但係日常有好多事覺得對方唔好咁
所以係積落黎 但又冇導火線咁

分完純粹覺得空虛

證明你都唔係咁鍾意佢
可有可無嘅存在

屌你老母

年紀大左 就會覺得一個人最舒服. In the end, we all die alone